盧蛇咁講，梁天琦係咪可以放了？

掟磚同放火都係梁天琦俾人拉左上警車之後，由其他人發起，佢都入左暴動罪啦。

#出過去既理論上無個安全

有無得因為咁而上訴？

人名會唔會遮一遮好D

係咪上訴緊？

盧斯達，佢係本土派寫文的

係，好似十月度審

識人少

gogogo